諗極唔明0083果陣聯邦要開發可以搭載核彈嘅GP02

點解要開發破壞南極條約嘅武器?
如果冇呢部野就唔會發生星塵作戰，更唔會有泰坦斯

一樣會有，係時間會遲左

但都冇理由自己製造藉口俾人做你，雖然聯邦係on9

條約就係立黎違反

02唔裝核彈，都有03可以俾人偷

再講光頭佬on99開，等到綠螳螂 做後都係會叫人去打聯邦

一直都話南極條約係戰時條約 終咗戰 另一方滅亡咗仲守乜鳩鳩

人類本性囉

點解聯邦咁on9明知gp02畀人偷左仲要搞閱兵?
專登畀人打等軍方可以掌握大權?

自護去到uc100年先滅亡

其實閱兵同GP計劃無咩大關連，因為係極秘計劃，無咩人知呢幾部高達，所以唔會話無左部高達而唔攪閱兵。
當然聯邦無諗到GP02 會咁樣被利用又幾抵死。

F90仲有

02 應該唔係用黎鎮壓殘黨
而係地球班友用黎阻嚇宇宙殖民地

0100年已經放棄自治
F90嗰陣係自護獨立火星軍(無記錯應該係)

簽字方係自護公國喎 法理上同聯邦角度自護公國都滅亡咗 何況oyw簽完古拉娜達條約之後戰爭已經結束咗 咁南極條約作為戰時條約仲有用用

咁北韓唔發展核武都唔會俾美國制裁啦，
同埋邊有得講，唔通發展核武就預咗有星塵作戰同泰坦斯咩....

冇記錯去到海盜高達果陣聯邦指責木星帝國違反南極條約用核彈

阻嚇的話點解唔光明正大去開發?

劇情需要囉
如果唔係邊有得做動畫呃你班傻鳩錢呀

利申: 買左模型既傻鳩

呢個真係問題黎 根本如果用現實角度根本係戰時條約黎 所以根本聯邦自己守下守下守到以為宇宙通例例

點解粒核彈一射出去好似衛星炮咁

0079果時木星有代表去南極咩